Sony a6500 為左拍片eye focusing ，換a6400值唔值得？

利申，不考慮a6600，無錢+性價太低

值得 返正sony拍片都係預咗落腳/gimbal
利申: 唔識

a6400 no video eye-af, face af only

video eye-af on a6600 only

Full HD 都無咩

Full HD 50p/25p 先啱
以我所知 FHD 100p 同 4K 係無的

no eye af in all video
face af in some

咁者係一上就a6600了

yes
if u want eye af in video in apsc body

練下mf仲好
Af夜晚好易收皮